得罪講句，一個正正常常既男人點會無啦啦俾人告強姦？

成日話d女屈人強姦
但又唔諗下自己有幾廢幾樣衰
我識好多人成日都落club飲酒溝女架啦，傾岩價錢就上房，呢d點會有手尾跟？
你又唔係鬼佬，又唔靚仔，又唔有錢，仲要住公屋，咁既條件想有女俾你屌？
大劉，成龍，孫中山，朱自清，乾隆，劉邦屌咁多女又唔見佢地俾人告強姦？
根本你班死窮撚鳩痕想屌閪又驚俾班女屈你強姦先咁大反應渣嘛
真係咁驚呀，咪唔好扑野囉，咁撚簡單，再唔係等結婚再扑囉，正正經經咁溝女洗咩驚俾女人告強姦呀
你班垃圾日吠夜吠真係好撚煩！

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

因為個女人唔正常囉

唔正常都扑，咁就抵你俾人告啦

冇垃圾敢入黎駁

敢負評唔敢回應

邏輯有啲錯, 好多開口埋口話女人係雞, 屈啲女亂屈人強姦個班廢物,

現實生活可能連接觸女仔既機會都冇, 長期溝唔到女, 冇機會接觸女性,

變左仇女, 至會心態咁偏激

你咩2c牙 姐係話女小姐係性工作者牙？

我意思係，扑野都要用下個腦，隨隨便便玩女屌閪遲早有報應

樓主冇屌過女 所以唔使驚

我唔敢話冇女人屈男人強姦
但最小俾女人告得強姦既，一定有問題！

。。。

又係呢招，技窮到冇得再窮

唔好偷換概念啊

因為個女人唔係正正常常

唔正常都屌，咁抵你俾人告啦

你幾時見過冇扑過野都俾人告強姦？

連登仔質素真係

我話新聞呀